一人一個毒撚特徵

無幽默感

樣衰

無人

已完

似樓主

此post已完

應該重有好多既

你又知我係毒撚

會覆樓主（我係）

可能有啲毒撚唔出街
有啲唔識講野
有啲追idol
有啲追ACG
但共同特點都係樣衰

user name叫無撚敵敵

好人

收工無嘢做即刻返屋企，放假留係屋企hea

都係架

收埋好多錢

成日以為d女lum佢

收禁多錢做咩？

真

用嚟買相

呢個有待查證

此post已完,之後所有特徵都樣衰演變出嚟

睇動漫